香港搞返個民間罷林得唔得？

民意唔想林鄭繼續做，令佢冇晒政治能量

一句有意圖有共識的非法集結已經K.O.

佢嘅政治能量又唔係市民賦予

舊年有民間聲明建國添

網上平台，但要有公信力，比如身份證登記

民調中心做得唔得

你已違反國安法

原意係好，但網上平台有危險性，如果實名登記，可能對我哋更危險，未必個個肯冒呢個險。一定要有一個公信力好好嘅平台舉辦先得

不嬲都有民調，佢嘅評分都已經低冇可低
咪又係仲做緊特首

搞來冇意義，民間調查已經將事實講咗出來，佢未仲係坐得咁穩陣。根本佢個權力就唔受市民約束，非民主社會搞冇約束力嘅公投真心冇用。

獨立啦，仲罷免

要帶風向 換左薯片就可以
扮冇野又維穩撐多8年

連 黃碧雲(61) 要連任
連登仔都冇符

仲話搞 林鄭

之前投票app《香港地投票》有個罷免林鄭公投
都有8萬幾人投左票

全港公投 罷免特首林鄭月娥
Public referendum in HK - Dismissal of CE Carrie Lam

baby 過左期。 原來都有自發過！ 但都係果句 要一個公信力好嘅平台舉行先可以說服到人

無大台 去中心化 就會難少少有endorsement
再者今時今日 唔通泛民/gphone行出嚟endorse又會100%信？

呢個投票app唔拎個人資料
同限左香港境內only
詳情可以睇下wiki

原來上年有人整咗，宜家先知。又學多咗一樣野，thank you 巴打

由頭都未都無一條直接問是否希望林鄭下台既yes no question嘛
雖然結果係點都唔會令佢下台
但有個渠道可以virtual 咁做真係ff下都開心

係呀 實實在在知道有成8萬個香港人同你諗法一致
個感覺係好正